[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (1811)

祝羊

SLOW

普埃cup佢

推返呢個算

出左9.5大水

客 NG

以後角球只買大 不練心了

主ng

成班人仲話客隊勁主隊好多

得返7蚊
落唔到注

入佢呀美

主快ng快杯

我都係咁話 但每次都好手賤買角細

cccccc

你唔好賭喇咁無運

不管主隊還是客隊
刷到角就是好球隊

入未

仲有波入？

310蚊未到手

今晚曼城作客 半場0:5有無機

仲有幾耐？

快刷角

主仲有一球

贏緊又刷 輸緊又刷 寧願買高水角大

對家

和波咪算囉

咪玩 1球都未必入到

戒賭

唔洗斬了

今晚利記 主其他
信左得救

一蚊不買鏝

賭波啫

鏝VS些路迪你買咩

11

客ng 12.5b

今晚猁狗淪陷

唔斬？

普馬斯果場開番

估計0:2走盤
曼城呢排好差

講笑 勿認真

屌你老母

打三流隊 都好大機會hea踢

上RD差唔多全上盤 今RD應該要平衡返

4.5／5b 主ng

我嚇撚到on9
買左大波

支持
個地爛哂都唔會入到波
Super

上場輸歐聯 比哥狗屌到傻 今場出氣

梗係覺得猁今晚會渣流灘
無理由派咁多場籌碼

主快杯 主ng

沙拿會456

利狗邊有派過
深盤羊球輸盤

車最正氣

愛隊對家100%

廢車

下2場仲要對轟
今晚似贏波輸盤

客入未

客ng

主入波同失球紅格
邊一樣會開出先

停哂角

要相信書包 客NG

有無ching 知 莫雷拉個場係點計

失球啦

唔派騎師王 派W同P

再入多注12.5大

書包 We trust

客隊快入救全家

書包講咩

咁有信心？

書包反底

12c

書包要主盤

yes

13c

連c

跪求客隊入多一球

爆角爆到呢

俾多2角

14完

角球入波ok?

主隊2射正入2球
以為睇緊日假

差個客NG

我愛catgirl
侮屌catgirl 1次就有得拎10K
我願意

客隊24射 3射正

11.5b cashed

普馬斯果場肯退未呀

比多c

馬會比你地屠到唔夠錢 等完呢場回收返先夠派

客入波嗌爆區

俾多2c

阿美

屌睇呢場差啲心臟病發

14c

屌客隊唔係起夠30腳先入波掛

14c 高水13.5 cashed

13.5b 3.2倍cashed

墨假同日假睇球探算啦
你睇LIVE永遠唔知佢地做緊乜 2邊妹下妹下 但永遠好神奇入撚左波

Goal未

4.5/5b

判客隊羊3:0
因為主隊管理球場不善
應該10號風球都要踢得
宜家打兩個雷就話斬
嚴重影響聯賽進度

岩岩買左主w 15倍
主快d入多球plz

補多注客NG

我左廿八腳仲未入

差1角

主

射

2:2波強+ 第五球無入球好穩

客

角細又輸2k

讓和 客第5球 客w

5倍和頂住

睇款似和

準備全中！

戒角球啦

屌你老尾85'啦

我個客ng

就快喊出黎

角球是魔鬼.... 大家一齊戒啦

想落注都落唔撚到....

買左14.5s受死中

客隊絕殺爽手

放心主會絕殺

Nba時間！

全部頂實唔好郁！

絕唔絕殺都唔好角

客rc

客隊入波客隊入波

2:2 完大家一齊cash

-1c 報到未

屌你rc

買得1注9.5

rc

仆街RC

比多粒啦

老母1k
老豆1k

客紅

goallllll af rc

紅牌劇本！客隊絕殺

咁樣拎紅為左乜

墨假戰神卡

好波阿美

紅左特別勁

1k足矣

RC 無入球好穩了

買左4.5s 即刻完場啦屌

劇本2-3

戰神卡啟動

跪求齊齊袋錢

入佢普

戰神卡 發動魔法效果

15c

乜柒都冰封.gif

2-3

Ready

角爆

主客各10蚊試試佢

14.5 goallllll

14.5b

冇波入了

快 2-3

屌你老母30腳都黎啦

2-3嗌爆區

買得一注好慘

比多一個

Goalll!!!

有無LINK 想睇睇場波咩料 可以秒GOAL到人 但30腳都入唔到

全格！上！

30射

客紅左 主準備入波

Goal what

唉30腳了

浪射玩刷刷卡

20射嗌到30都未撚入

有無人知補時幾耐

16c未？

14.5 13.5 12.5 11.5 9.5 全爆 輸3k
空難啦阿美

比多c我

3分

ON9 主隊條友想OG自己個龍

入波未呀客隊

斬 斬呀

邊隊比多1C邊隊贏

mola

岩岩又話只買大

我覺得我個心又強咗
咁撚樣嘅波都睇

Last 1 min

2:3

23

goal

Goallllll

Goal!!!

書包

屌 主盤

on999

三注收錢 爽呀

CF goalllllllll

10倍NG 終於中 屌你老母西

比多角先完啦

rc 原來係比高d 賠率我地

On9波 好彩補咗

阿may

主客和 星期五 35 普埃布拉 (主) 對 CF 阿美利加 (客)
主 @ 8.25
客 @ 10.50 $10

紅左特別勁呀!!

齊齊袋錢

多謝晝包

好彩買得切
89分鍾見撚到個藍衫想頂入自己個龍估到有古惑

唉屌，買緊入球大佢就紅牌封盤，搞到追主ng

書包主力
不得不服

書包 we trust

今朝咁多絕殺
9倍Ng cashed 雖然買300

痴撚線 波台大勝日

屌你老母cf

爽！！！！

慶祝 cf阿美利加！

尾數60頂住

仲有時間 快刷

係喎 唔怪得主得8倍 客10倍 NG

屌

出返去做野先

完場！
絕殺GOALLLL

整多球nba ok?

書包 收錢

書包 好波

31射有回報

真心劇本波

紅左個都仲識入波

cf祝你地空難死

33

齊為書包唱首歌 齊慶賀

Cf 新愛隊

贏咗波都要jer包爺

感恩呀真係準備全中

追番凌晨輸果條數

係 89分鍾左右 黃衫有球差D入 個龍撲到 藍衫用個心口頂個波入龍 想OG

完撚左場啦 又block一個

買普埃+1 都可以針
書包

留錢玩日職了

書包包輸 我細細個就聽過

中

強烈要求波Po個名加書包神呢三隻豬

三隻字*

最後尾客勝13變左10.5 唔理照買

經常性都係咁，睇下你夠唔夠膽買

即場有劇本真係好好玩

( Show Blocked User - 潛水達人 )

同上

唉 補唔到飛 係咁賠率變

好彩補左

邊到睇書包買咩 想贏錢

冇補

又要入錢

以前我都成日買
聽人講80分鐘仲係和緊波
入高水大波 好多時收錢

屌你馬會 補成5 6次都變賠率 玩鳩晒啦

Same road

90分鐘 馬會仲開即場果然有古惑

好撚慘
我3串1串咗莫雷
究竟點呀

Same 唔過2倍唔買

比錢大家賺咁好

慶南 廢鐵？

我穿左 普馬w 都驚緊 收唔番

1.74平半上盤真係比狗屌

似首爾

有開但係咁變賠率

大家見到書包03分先出水
都明白書包已經鐵起心燈鳩你地班仆街

普馬果場點嫁

由88分鐘開始買客勝 買撚到補時都買唔到 食屎啦馬會

等下啦
都問左好耐啦
由10點場波開波前問到完場

書包🎒對家大勝日

辛斯盤✔️
燕豪芬仔半主❌
比斯特盤✔️
史得+盤❌
摩納哥盤❌半
聖羅盤✔️半
普馬斯盤
普埃布拉盤❌

普埃搏拉我𨳒你老母臭閪
全隊落斷腳死，老母俾人姦屍，全隊連教練團𨳒你老母臭閪

星期五34 莫雷利亞 對 普馬斯之球賽結果須與有關當局確認，是場球賽之派彩將會延遲。(而「半場主客和」、「半場入球大細」及「半場波膽」已根據宣佈的比賽結果派彩。)

又要睇點派最著數, 死狗會

馬會話要傾下賭仔邊邊輸最多再派

呢場好多人買大波

1點場係咪慶南

呢場好多人買客勝

書包日日比人屌老母係咪麻木晒

廢鐵

33k 買左落去

屌0-0大家半格

洗咩食麥片呀
睇場墨假已經訓練到心臟

有冇書包青爐

無睇 場波咩事

唔係慶南勁
係手耳果種廢 真係世界級

行雷落雨

Cf
準備要空難了

天氣惡劣提前完場
唔知會唔會當腰斬

轉陣屌馬

今晚拜仁是咪送錢

80' 打後斬？
見比分apps show ft

83斬

又話出街

書包, [22.09.18 12:07]
我岩岩起身咋😂

書包夢遊出水 怪唔知得03分先出到

我見係Aband.

首爾買10$ 0:0 睇下玩到幾耐

去馬場屌

1點前都唔派我報警

廢鐵 慶南

溫馨提示
打完歐洲賽既英超球隊爆冷機會大D
利物浦果班人好似唔洗休息咁

差唔多 5-6點

大把人輪換

利物浦好多人都係修咸頓供應
明架啦

玩頭幾場 3點出去

咁撚樣輸主+1 咩玩法

高水都唔補飛？

韓假兩場主盤2串1

本身想補 紅牌封盤 之後冇補到

人係有 軒達臣呀 馬高域呀 奧歷治呀 幾多人輪換呀

心跳 第一球❌
心跳 第二球❌
飛腳 第三球❌
辛特 第一球❌
辛特 盤❌
普埃布拉 盤 ❌

最後10k 輸埋戒賭 退出波post 你老母

好撚痴線 到底係我閪黑定真係劇本波

不了
照要猁

劇本

臨開波先買啦

今場出沙基利落閘放狗

法賓奴

100%

識馬

波好定馬好

10隻馬都1.7
梁家俊落飛

柒俊識贏馬架咩

韓假有咩好野

手耳

兩場主

反水？

今季比華將搞到一頸血

356 qpq點睇

買葛度3rd goal就對家秒入 唔敢再追就絕殺入波
買普埃+1就對家rc再最後一分鐘被絕殺
買普馬下盤就90分鐘腰斬
係都唔撚俾我贏錢 想點

慘撚到

頭場買位置q飛走隻6博下

勁

點解唔補阿美 真係要練心？
有無覺得自己心臟好咗？

韓假 fc首爾大船
有冇人同路

本身想補 紅牌封盤 之後咪冇補

講真我係紅牌前補咗客

紅牌之後得番幾分鐘我都廢事加注補
點會估到真係絕殺

要唔要廢鐵好

賭波就係賭大細咁

一陣廢南唔洗問又係3-2 3-3個啲fd啦

想要慶南同廢鐵串

同路

DLKH

5.3補完佢冇啦啦紅版一野彈咗上10倍幾

呢位巴打講得啱

兩場大

點解唔要首爾

有位俾你走仲想點
唔多諗咁多啦

每次絕殺完都會dup春點解唔高倍果陣入

蝕左

仲諗緊

今日大把波 有本咪再黎

正水 手耳

莫雷半場派咗
屌你狗會計完數未
你計全場0:0我都係羸硬你
快撚手啦含家產

支持

+1

呢場要大係咪仲好

屌竟然有啲想買廢鐵

唔玩k league 啦
咁撚耐先派

今日要硬人妻

呢場我都睇首爾 同路

手耳半和 定 仁K半大 好

想要廢鐵

死都唔撚玩韓假平手盤 比馬會鍊足90分鍾春袋之後走盤 扣起筆錢半人
屌喇聲

SICK波

得仔都玩盤

梁家俊騎豬王

*半日

唔撚玩啲等四個鐘都未派既波

韓假 不了

兩場韓k半大

1. 有乜大船

1. 6 1 3 7

慶南穩陣

唔買就中心水

嬴都算
平手走盤果D真係 慘撚過輸

書包去日本都不忘大家 感動....

淫K半大

超然
金泉德

same road

一陣 FC東京

派未

7俊又7

斬手指

首爾入未

慶南果場 半和

淫K入未

東京反底?!

反足一個月啦

淫k半大

佢老味
東京唔識贏波
球探就話睇好佢防守好

淫Kay快手

嘩屌仁川咁都唔入

柏雷 山葉

浦項12m

長買淫K聯 全南天龍對家可以及早上樓

廢鐵goal

半大-1

近排天龍傻咗呀 輸2粒追3粒

首2

慶南控比人單刀

首爾goal

慶南又要嗌反cup

個0:0玩左12mins

平手盤又穩收

想問普馬斯果場想點 買左下盤的
Btw以後唔撚買智假 斷我3串1

手耳
難得出正水有無人跟左

慶南

VAR 吹番啦 手球

首爾 炸左？

首爾好似炸左

廢南係絕對不能相信
夠膽死3-3

手球
用手撥番個波埋黎

好險

柒少陣啦 阿豬阿狗鳩UP就話出水

慶南fg啦好嗎

慶南生性啦

完場你就知咩料

0:0頂住

淫k快速半大

首爾紅撚埋

慶南半主啦屌你

首爾好波

炸完對面入啦

慶南大難不死

首爾紅牌

屌你入波變紅

炸完仲紅埋

屌咪撚紅咗仲勁

首耳紅牌

gel頭果D可以縮番入去

慶南冇得輸啦打少個

手耳紅左仲勁

韓假好波

0:1 紅牌 韓假

等睇賽果

佢㭍到

慶南點輸

詳情參考墨假

慶南姐係幾比幾

恩恩 希望紅咗特別勁啦

笑撚4

你話呀吊

半和 ok? 下半先456啦

仁川俾力啦

慶南串左廢鐵

手2入左咩？

你估真係咁多戰神卡咩

首爾笑死

慶南 廢鐵

炸左

韓假真係

炸

0-0 加張rc。不得了

同路呀av

好彩 重插左慶南

首爾都買咩心態

屌咁早紅頂撚到全場咩

首爾今季冇交錢

唉屌,想2*1慶南同廢鐵又買唔到

12分鐘就gel曬頭

做咩入波變紅牌

韓假

2.5b

漢城夜晚 南山塔中 跟你再相遇

上帝之手入球
但係有VAR

已買不過細注200

直紅?

手耳頂住0:0拎1分走啦

2y1r

YES 故意用手入波

下場

3k炸

炸完對家入

屌我all in左首爾啊 做乜撚啊

淫K半大未..

附近有冇馬會

炸.... 我戶口都無3k

首爾紅左個都仲有得攻

笑左

得巴齊齊羊

窮

死jer狗

淫k半大 快

仲未派

得蛇日假要咩 想gun了

2.5b seoul已死

慶南生性呀

慶南個龍夠18歲未

無人買人妻個場？

柏雷 maybe

慶南洗唔洗咁大腳

玩完 紅左少一家幫入波 半大 針

狗閪諗住幾時退錢 冇錢買馬

入阿

你唔係買淫K半大咩

山葉無得輸

係 應該輸左

紅牌係隔黎果場

我兩場都買左半大

首E大球已死

沙岩串水手 有無同路

淫K

德島作客讓町田

人妻盤好似幾穩

絕殺半大

慶南又冇半主 淫K又冇半大重傷啦

兩場2.5s有無咁穩

屌佢射一腳

fuck

莫雷利亞果場點

慶南比人入

全面進場

慶南廢撚到

屌慶南

屌你劇本波 首爾紅左再入
夠薑再炸紅多個

兩場都要半大

打多個都輸...

絕殺我既半和

韓k

要廢鐵都唔要廢南

下半場兩粒啦慶南

又紅左仲勁

淫K咁都半大唔到 食屎

仁川生性啦好嗎

屌又戰神卡

笑撚到

唔睇以為係慶南打小個

對家紅左仲勁

自己果隊紅左就俾人456

入波呀仆街南

真係不能相信廢南
呢隊好閪

笑4 me

人妻？

廢南今場應該打假

慶南射d波咁高 痴撚線既

仆街 買親果隊都俾紅牌迫害
走盤我都收貨

好彩慶南冇即場

一邊輸到咁，一邊反底，仲讓平半

好鬼

食屎南反杯呀

慶南都唔知識唔識射波

個77號黑鬼

大阪飛腳

慶南想點

見個黑鬼成日火影式跑法

普馬hold住晒錢

班友掛住睇馬嗰邊 冇咁快回水架啦

快d換個9號黑鬼入黎好過

書包出日職水未..想跟

鳥岩

人妻半客

書包要柏電

包輸

9.5角大

坐和 望勝

hold住左我個10蚊

慶南又傾劇本

普馬G場波幾時先肯派呀

人妻

柏雷禁屌到

慶南傾好劇本未？

有無角大手腳？

傾好2:1

柏雷刷角未

慶南杯佢啦

打和算啦

慶南係點贏全北

柏雷角大GG

假波

廢鐵做乜鳩放軟哂手腳咁款

刷角啦

角細又贏

三點水手？

柏雷角細力頂

真係1角都無

劇本得一份 邊場開出

今鋪真係爽
買左首爾諗住gg
而家又收了

人妻入波ok?

你個名

仁川入波未呀

淫k cup到未？

角細相對起變入球大

廢鐵入一粒係到守

唔敢買大細波了 買親都開對家

柏雷人妻0射門

角呀屌！

計埋補時仲有成大半個鐘
首爾唔知頂唔頂到
紅左唔好話收 唔輸都算

唔識刷角

一陣諗住訓身德島

1-1算啦

柏雷..

係啦 齊齊收返個本再玩過

Goal

屌你老母仁川聯

比廢托入下波啦

杯！

1-1

人妻fg ok ?

1:1
cup呀

super

Cup佢

證明黑鬼先係最勁

而家又唔係咁講啦
勢在我慶南
2-1叫爆區

町田2.5b

2-1劇本

259

屌 首爾頂住

0c

支持2-1

不過根據韓促、日假、墨假同美假定律
紅左果邊完場前會入波

柏雷反底

90' 1:1
92' 1:2

Macao好波

南 廢錢入多粒

80分鐘 2:3反杯

外圍？

心靈：
柏雷
成功丸
FC東京
前鋒

慶南下半場 上哂電 係時候入多粒

比隻角黎叫下..

Cup佢老母臭閪

柏雷

首爾

屌撚死你

屌唔緊要 咪射出黎

愈紅愈勁

首爾唔入俾人入啦 俾個大波我好嗎

韋達騎豬王點睇

廢南杯未

紅牌守到和波係20%
贏波3%
77%都要輸

10分鐘內杯硬

入佢老味

德島讓平半落到咁傻的嗎

球証快啲同我射入佢

是旦一邊入

30分鐘0c我屌

今朝2.0幾無買

柏雷半0全10ok?

慶南爽手

Ok

爽手整多粒

韓假平手盤真係 一陣又走盤 扣撚住你D錢半日

屌你老母仁川聯仆街死啦

2.5大叫爆區

橫濱水手會唔會有機d?

上次同半力既水原踢都唔贏

清買左邊場

廢托識入波未

準備進入韓假時間

3-3叫爆區

首爾 同路一齊叫啦

要性交轉運

場日假應該傾掂數齊齊妹撚到完場袋一分 兩邊都要降

慶南整多粒

入波呀南

2-1啦屌

入多粒

0角

35mins 0c

轟呀慶南 2:1左今晚食南記

日職又悶和

廢鐵頂實

好緊張

買咩？

仁川嘅廢唔講得笑

人妻半和保證黎

開始刷啦

開始刷

買左紅左個隊

紅埋

入唔切角細就0角
做咩咁玩我

兩場都紅

仁川好波
唔和就輸多粒啦垃圾

依場開大

唔係又黎紅左特別勁下話

首爾入多球啦

批准慶南入

刷佢老尾角球

又話求和

勁佢老母 垃撚圾

柏雷半1全10叫爆區

入呀 南 鐵

柏1:0

唉 主高水讓平半感覺閪了

柏雷好波

入球大準備了

柏

唉 柏雷領先角大冇了

屌柏雷都識入波

你都唔求
咁我爾都唔留力啦
入多佢一球

柏雷goal

半1 全10

冇人買三點？

冇錢啦

度緊

1.85
感覺到閪了 閪了

博一博三點半主半客

柏雷角大撕得飛

半場前比多角啦 屌

1.90->1.85啱先返屋企前重諗住買
一打開賠率變左

慶南同首爾入未呀

唔係和呀

人妻追和

1-2

和又比狗會hold死筆$

人妻反cup

嚇死人又封盤

3點點睇

砂岩

水手吧

半2全10

慶南!!!!!!!!!!!!!!!!

首爾單刀唔入比人入

有冇人報下慶南係咪入左

2.5b goalllllllllll

反cup好波

Cupped

我慶

最尾都係輸埋

Goggalllll

假波機制又贏

南

好波 差人妻

我十年球迷了

過得好冷靜 2.5b

2:1

Av齊齊gel

真係屌,,買唔到兩場主盤開晒

我慶我鐵 cashedddddddddddd

2x1應該cashed
繼續上

8個攻晒上去
一個反擊得手

輸包要左柏雷
大家定D

我講即場 慶南1.85都唔轉平手
都估到閪了
輸鳩埋

Av巴返黎喇

買大

頂實

人妻cup未？

今日燈水
水手10.5b

1分都唔守
想孤注一擲攞到3分

快打和啦 齊齊happy

廢托下半場好發力呀

我以為你講緊水手個場

頂到實

角大好嗎

水手我買左啦
水手串德島

町田又受讓

首爾角球半1全10好勵志
砂岩加油

傻撚左 個個都當第二名係流

町田*水手啦

呀南佢出名三樣野

慶南半1全10

頂住

串左邊隊

快d完

慘.. 發覺ching成日買唔到

柏雷有無機會贏?

仆街條過關個千幾睇黎要到今晚先拎得番
狗會正仆街黎

山葉定水手

夠疆 夠雷 夠搭馬

發覺你識cash out 之後賭乜贏乜

依家推到幾多了？ AV

哇屌慶南差D又比人絕殺 空龍中柱

咩app ching

普馬未派，韓假有排先派，點賭呀

好似係
btw要左人妻町田

3點 水手串町田

慶南個龍好撚廢

足至寶

南串鐵 cashed

水手10.5b
德島盤

無推呀
如果推應該上左1000k了

超級平注

半2全10plz

等即場9.5B 再入橫B刷角機

Av 巴重新出發
今次最緊要cash out

琴晚主要cash左呢條

水手

1500半大？

人妻快追和 快反cup

德島半大全大

係啊屌,係馬會問題,定係我問題

水手 上！

町田受讓仲高水，馬會真係派$咩

屌。買左首爾比個球證黑死
又輸晒了

on hold撚住左幾舊水

清 輸剩幾多

馬會戶口0左了

1ccc

屌山葉咁快刷

刷角機

半大Jump

d柏雷刷未

水手個龍

德島

認真賭真係講命，呢幾日打少個都有幾隊贏埋，法蘭，阿美，皇so..我都買左首爾，唉冇野好講，12:45分入6k..波馬輸左5.6k

賭真係睇你夠唔夠運

水手又出垃圾陣比人禁屌

好撚靚 水手！！

祖記紅屍朗都作客贏兩粒

盤田山葉針得

水手goal

個長傳痴撚線...

水手一攻就入

笑撚死

一睇就入

差你町田

3c

盤田落後快刷

頭先仲屌緊水手鳩踢上去

炸煳再紅埋先入波

都知邊有咁好彩打多個俾我贏

一望球探就見到有粒波係到

人妻1比1 cup佢老母

1:4

1-1!!!

1:1

山葉準備刷角

都係靠金崎夢生
廢托生性啦

町田1:0

fk

冇人要德島 ？

Bomb 炸

Fake

其實廢托有冇入過波

本身以為針晒
點知原來普馬斯腰斬果場未撚派
希望100上到300走人

驚系

金崎夢生
當年買親696對家 本來嬴 下半70幾分鍾696換呢條友出黎我又輸錢

學AV話齋 柏雷係賤種隊

柏雷落後就刷啦屌

Fake sorry

柏雷屌你入多球
西葉走盤

町田入埋

金崎夢生

金崎>>>>>>>>廢托

人妻win

買左町田好想跳樓

有冇人知今朝腰斬左果場想點

屌，我發覺我係對自己既心水冇左信心，好多場都係咁。想買水手fg但就一直都唔買，之後就入撚左。
依家我再追多球水手，我諗就會主入，跟住第三球先再水手。
我唔撚知咁算唔算黑

針到傻？

町田有得贏架

水手快半大

町田做乜fake呀

無自信不如唔好賭

炸完之後會點？

柏雷仲唔撚刷

橫B入波先all in角細

再炸

對面入

盤田輸一粒就唔刷？

4角

咁你買左客第二球未

依家買

大鳩識入未

放心 呢口中硬

盤田唔刷，水手刷啦屌

水手快456

6c

比我中啦

日職全下盤

再來一次半二全十好嗎

磐仔 快手和左佢先
之後先慢慢cup

好啊

日乙會開上盤

加油

7c -3

-3

痴線 半1c

重心推介
客勝

湘南比馬近7場聯賽僅1勝，該場勝仗僅擊敗榜尾的長崎成功丸，日聯盃他們兩回合淘汰今場對手大阪櫻花，這可能會錯誤理解大阪的真正實力，今仗面對出全力的對手或會被嚇倒。目前湘南領先降班區1分，其下球隊成績均有回升，假如今場敗仗將會陷入困境，對一隊脆弱的球隊而言會增添壓力。他們近期面對像大板櫻花這類前列球隊均落敗收場，例如仙台維加泰、神戶勝利船和鹿島鹿角，顯示他們並非有力抵抗，在未來幾週隨時陷苦戰。

橫濱鳥棲大鳩立即入波

韓仔 日乙入波未

角角角

有場100% ball

日職買左上盤呢, 要針了

黎多3c！

10 分鐘都刷5c, 30 分鐘點會冇3c

屌你老母咪刷啦
入球大細又對家
家陣買角細又玩呢味野
洗唔洗逼到我咁盡啊

仆街韓仔入波未

韓假全上盤

劇本就係柏雷絕殺 之後山葉CUP

佢個兩場盃賽係咪出晒後備對閪花
如果係都幾勁

水手9.5b trytry

好掛住你呀
唔洗問啦 東京對家

柏撚差3c

人妻最少贏半
我條7串1起機唔斷得

廢托入返球未

馬會派$未呀仆街

大阪櫻花對上6場聯賽取得3勝2和，唯一敗仗是於主場0比1不敵榜首的廣島三箭，該役他們很有機會贏出，只是未能把握機會，目前與第3位相距兩分，有足夠的動力爭取更佳排名，更有望為早前日聯盃被湘南比馬淘汰，報回一敗之仇，大阪於日聯盃首回合派出弱陣（輸0比3），次回合輪換陣容下迫和對手，他們應該明白，排出最佳陣容有力擊敗湘南，預期會是客勝，奧斯馬巴巴有機會繼續取得入球，要密切留意。

很有機會勝出 只是未能把握機會

不了

冇錯
6:00 我會親自領軍嗌波

我剩係記得閪花出咗山口螢同柿谷

町町同人妻入波又得 頂實又得

水手唔刷角屌你

町田德島半大

全世界刷角 快

其實閪花冇野爭 做乜學人留力

唔入俾人入都得

半場有1 粒都偷笑

咪係 diu

柏雷比多3角

水手追角大

咁又唔得wor

水手半大已死

冰

9.5b 後悔了， 盤田輸波冇角

上啊柏雷咪撚冰角

求下你
再輸就清光了

中超大波又送錢

大邱！

大鳩好波

3點半個場大細波開粒

柏撚比多3角

比多兩角

8C

買十幾場角球未中過

.

1001